陳怡條八婆有冇良心？

Don't make ..... ...... .....

聽果d仲無良心

佢又唔出名 你特登搵佢出黎睇？

youtube咁多靚女youtuber
洗撚睇呢條狗屎垃圾豬西吖
你地盲架
dont make ......

拉

人頭豬

條肥西好on9。
心理不平衡

Report,負皮,上一頁

正宗大陸西

佢真係好L煩 幾時先可以完全block左佢 我老豆成日睇佢片

成20萬subscribers 呀唔出名

相由心生啦，由佢繼續墮落，冷處理